關於‘化妝’嘅睇法

化妝 幾乎成為左每一個人嘅生活習慣 當然尤其係女性啦。但我個人覺得當你一出街 望來一張又一張嘅面孔都埋藏係粉底 同 胭脂底下， 唔知點解會感到好似失去左真實嘅質感。講明先，化妝的確係可以增強個性 同 可觀度， 但我更在乎真實嘅質感。

係？有咁嘅事？

寧願女友素顏得6分,, 都唔想佢化妝有10分

點叫真實，皮膚差所以去做facial，做出嚟個面容算唔算真實

皮膚差做少少妝容上打女扮或美容完全無問題。我只係覺到依家嘅人太過太過依賴化妝，係好明顯果隻，所以先致有咁嘅睇法